[不專業開箱]入手第一隻Vacheron Constantin

年尾為左慰勞自己，入手左人生第一隻江詩丹頓。
原本只打算揀隻奇怪款，VC就係要奇形怪狀，
最後都係決定從預算落手，揀左隻四圈萬年曆+月相嘅經典款(簡稱老套款)，廢事自己第日睇厭左後悔
廢話少講，開箱

黑色紙盒印住VC全寫，簡單得來高貴

打開個紙盒，裡面係一個好有質感嘅木盒，實物好撚重，估計有3KG

打開木盒，入面有個皮製盒同擺設盒

皮盒入面，一打開終於見到主角真身，另外有保養卡，布袋，另一條錶帶同一堆黃豆，拎上手就要掉果隻

整張正面，18k金四圏

下半部特寫，made in 瑞士，vxxxxx conxxxxxn(唔識串)

蝴蝶扣同真皮錶帶，Sorry，我真係打算成世唔滅層膠

本身期待個底個有d 機械發發下，屌一睇

密實過隔離黃太

側面錶冠，還可以啦，隻隻都差無撚幾，有VC 個logo

驚喜嘅係本保養書，丫屌你老味，成本特衰護照咁，拎錯去搭飛機真係柯Blood，足足48頁比海關cup印

有少少規格同型號

跟住post埋粒黃豆

最後加映對上一次慰勞自己嘅Nike車匙一條

今年正式收爐!!!
恭祝大家來年大撚把錢，唔撚洗做，乜撚都有!!!

完。

你屌撚埋我果份

無問題

屌晒巴好有米

屌哂巴

吊晒巴

窮撚睇完都扯扯地 皮已正

好想要nike車

好想坐nike車

送埋 winder

好正

一見名正皮咗先

屌哂巴養唔養狗

好撚葡萄呀屌你

唔睇名都知係屌巴

正呀屌

隻色好俗氣, 金配啡皮帶

yes 夠晒老套

好正啊屌

仆街原來舊野有名
戴左咁多年錶都唔知
活到老學到老
thanks bro

上網偷左幾張圖
同實物99%似
我影得好柒
有冇把打教路呢d相點影出黎

雖然唔識欣賞，不過巴打真係好有米

咩樣子
Omega未入過 研究下

樓主賣金定金融

好柒
尤其係個背面

賣倫敦金, 地產同保險

其實我做IT

巴打有咩推介
下次考慮

好撚正
20萬?

我想買入門版 VC
呢隻幾錢？

原價800k
問朋友R折
都幾抵
唔想做壞規矩，唔講埋單幾錢喇

請唔請人?
做咩都得

人做it，你又係做it
點先可以做到你咁富貴

靠自己幹？架車幾錢

我唔富貴啦, 只係財務算自由
仲要供樓
寫下apps, 上play app store 十大,
有錢就再請人材
堅持幾年有回報

屋企人有支持
以前可以食屋企, 住屋企, 唔使比家用

葡萄評已正

屌哂巴住九龍站上蓋
不如轉名叫玩哂巴啦
btw 車厘妹可以一戰

下年再買隻再勁啲既👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

唔係要下下戰嘅
各自係自己領域發展
一齊進步

要係studio打燈，好大陣仗 同埋執左好多野

葡萄

有冇黃太圖

後生人妻 3x
有個仔
似hebe
冇圖

我唔知你表行仔作故定真儍，咁樣影埋No你係咪傻嫁 隻錶唔洗要囉

利申：錶行佬

我真傻
點解唔出得no.?

江山輸盡

尋日先比朋友笑完
我話本來無一物 何處惹塵埃
都冇江山, 怕咩輸

屌哂巴都唔識

冷靜d冷靜d

真心想學野
出no. 會比人偽冒?

有錢人的玩意

我不愛江山愛美人

屌巴養唔養寵物或要唔要奴隸

最簡單我報你個No俾行，話係我先係錶主都頭疼啦，下次唔好啦
再衰D用套No報驚話你偷左隻錶，巴打你就大獲。
所以你地見親Rolex影官方相，都影相見唔到下巴埋No位，就係咁原因
諗方法刪相啦

原來你，無睇名有眼不識巴打
No.果D野下次小心D
重有一樣野Keep好本書仔同證，無書仔同證第時玩厭賣平好多

原來係咁
但單同盒仲有信用卡嘅單我都會keep
又學多左樣可以犯罪嘅野
相就唔刪喇 由鳩佢

收到
但錶盡量唔好賣啦 傳比後代 留低嘅都係一份心意

咩apps?
我寫個爛鬼app無上架月入都係得65k

求其up個no就證明到自己係錶主，都幾勁
唔知是但up個車牌報驚又得唔得呢？

留名睇黃太

算多人玩嘅game
靠廣告,收錢去廣告,or 比錢unlock野

巴打有無10k一個月

錶個情況唔同，佈俾行行收到no.有問題都會做D野，咁假如第時賣，查起上黎都麻煩，重點犯人係想人俾錢了事啫。再深入唔講，有D灰色

嘩

Alligator 皮帶出入境係咪都要帶住本簿仔？

月入? 有呀,10k 唔難搵

巴打請唔請人 做牛做狗都得

咁令尊做盛行？

10k

我開隻錶箱咋
唔係開屋企
可以係第二度討論

hebe

咁嘅樣架咩!
唱小幸運果個喎

你又真係答架喎
10k

this?

correct !
原來佢真係標10皮歐羅

岩岩錶展唔睇埋先入貨

冇所謂啦
朋友richemont group senior
唔會差過錶展

屌巴想問下有五十個嘅買type r定CLA好

去車台開post問好d, 多d 巴打比意見

btw, 對兩部都冇喜好
50萬買二手?
新車兩部都唔夠
好玩就type r, 棍仔, 罕過cla
認受性+ 假四驅就cla

thank you
btw金色真係好難襯

nike車啊

唔難呀 鳩襯ok
full suit+berluti
全身u記+nmd
基本上咩look 都得架

btw, interior 我覺得benz最靚,cla45 落chip已經好快, 買車送少少技術

祝巴打早日出車

Nike車係咩樣 有無相

㗎nike唔係整緊咩？

所以得條key

搭單問廿萬鬆啲budget除左ap off shore仲有冇其他推薦？

等你

pink gold daytona chocolate

hublot spirit of bigbang 好靚, Richard mille 樣

隻錶都一球野

PP Nautilus啦

會唔會分享下 你既經歷
點樣唔靠父幹做到

姐係nike出既車

lm

good!

我有得摸下就夠了

去ifc 摸
我成日摸鳩人架青aventador

自己google 汽車品牌，睇下logo邊個似nike

99500eur 未折架
埋單冇咁貴

屌打錯 自膠
應該係100k

唔知巴打月入有無100k呢
你d Apps係iOS + Android?
同學話寫ios app好搵過android

Mc laren dream car

之前講好似300k..唔知依家又升幾多

一直都唔止呢個數

連McLaren都有，一個月肯定唔止呢個數啦

嗚呀 aventador mclaren 好正呀

癡線架
賺咁多 巴打真係太勁
我都好想靠寫apps發達

係我遇到班好partners
我個人本身唔叻架

屌晒巴如果想買錶可唔可以搵你幫手問朋友R折？

好吸引，隻錶好吸引，唔知我幾時先可以有錢買到overseas chronograph

新版個日子放左右下，我個人比較鍾意舊版個日期放中間

都幾靚!!!
可以入titanium 果隻

屌晒巴

新款一隻基本三針，要唔要$16萬？好貴！

圖?

巴打幾大，個款比較老積，好像

31
有其他錶 試試江仔

你隻咩apps
即刻dl 先

比間科技巨擎收購左
出apps under 佢名
太多喇

依啲唔係真圖
係相+3D合成出黎

講真果句，我覺得屌哂巴既有錢程度係：如果有一日係街上見到我，望我唔順眼，殺左我都應該唔洗坐監

On9

唔好咁消極大哥
年初二比少少鬥志好冇

仆街好似知你講邊個黃太
佢老公係咪光頭樣衰？

君臨三座, 知就得啦唔使一齊自爆

我都想買部570s
利申：22歲 p牌

覺得570唔靚, 二奶咁
始終6系先係主力車
650s, 675lt

員工private sales手錶？

570個pat pat不知幾靚 唔識貨

巴打係咪外國570車主

養一年幾錢到？

巴打好勁

巴打住君臨

架車冇野壞
8000km先換野, 出面車房收3xxx
全保一年$20000內
牌費3800cc, 唔記得幾錢
入油月租自己計返
軚硬化就換四條cup2 $18000
其實養好平